［1Q題］保證高質

有五個抗爭者 阿榮阿芳阿欣同阿森
佢哋其中有一個有超能力
竟然識得分真黑警同埋老解
大家估下係邊個？

榮芳欣森
4個定5個？

死左 因為五個抗爭者得返四個

答案係李斯 因為佢死左

sorry應該係四個

wrong

一定唔係欣識分解咁撚爛嘅，肯定樓主個答案高質好多

勁嘢，不過好sad..

欣
因式分解
多謝大家

輕鬆！

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為老解=黑警 所以分到啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

唔係囉

答案係阿榮！

因為榮呢個字穩藏咗榮光歸香港嘅意味
如果係真黑警聽到榮光歸香港一定會黑面
老解反而會一頭霧水！

所以答案係阿榮！

輕鬆！多謝大家！！！

拉